# 
# Translators:
# John Heart <teivospower@gmail.com>, 2017
# Yuanning Zuo <zuoy@rose-hulman.edu>, 2019
# 9716087e73a5928160e656887fecc74f_916b18d, 2021
# 8fbb65d5340a3da99b49da4a584f42bd_92dbf98, 2022
# Yazi Tian, 2022
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Budgie Welcome\n"
"POT-Creation-Date: 2016-02-27 12:48+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-16 22:07+0000\n"
"Last-Translator: Yazi Tian, 2022\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/ubuntu-budgie/teams/72251/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Report-Msgid-Bugs-To : you@example.com\n"

#: budgie-applets.html:14
msgid "Budgie Desktop Extras"
msgstr "Budgie 桌面额外组件"

#: budgie-applets.html:18
msgid "Budgie Desktop Settings"
msgstr "Budgie 桌面 设置"

#: budgie-applets.html:25
msgid "Haste Applet"
msgstr "Haste 小程序"

#: budgie-applets.html:30
msgid ""
"Post any text – be it code or prose – to various services directly from your"
" desktop."
msgstr "将任何文本  - 代码或散文 - 直接从您的桌面发送到各种服务."

#: budgie-applets.html34, 57, 80, 103, 126, 149, 172, 195, 218, 241, 264, 287,
#: 310, 333, 356, 379, 402, 425, 448, 471, 494, 517, 540, 563, 586, 609, 632,
#: 655, 678, 701, 724, 747, 770, 793, 816, 839, 862, 885, 908, 931, 954, 977,
#: 1000, 1023, 1046
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: budgie-applets.html37, 60, 83, 106, 129, 152, 175, 198, 221, 244, 267, 290,
#: 313, 336, 359, 382, 405, 428, 451, 474, 497, 520, 543, 566, 589, 612, 635,
#: 658, 681, 704, 727, 750, 773, 796, 819, 842, 865, 888, 911, 934, 957, 980,
#: 1003, 1026, 1049
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: budgie-applets.html40, 63, 86, 109, 132, 155, 178, 201, 224, 247, 270, 293,
#: 316, 339, 362, 385, 408, 431, 454, 477, 500, 523, 546, 569, 592, 615, 638,
#: 661, 684, 707, 730, 753, 776, 799, 822, 845, 868, 891, 914, 937, 960, 983,
#: 1006, 1029, 1052
msgid "Applying changes..."
msgstr "正在应用更改..."

#: budgie-applets.html42, 65, 88, 111, 134, 157, 180, 203, 226, 249, 272, 295,
#: 341, 364, 387, 410, 433, 456, 479, 502, 525, 571, 594, 617, 640, 663, 686,
#: 709, 732, 755, 778, 801, 824, 847, 870, 893, 916, 939, 985, 1008, 1054
msgid ""
"Logout and login after installing applets. From the menu - choose Budgie "
"Desktop Settings and choose the Panel to add and configure applets."
msgstr "安装小程序后注销和登录。从菜单 - 选择 Budgie 桌面设置，并选择面板添加和配置小程序."

#: budgie-applets.html:48
msgid "Media Player Applet"
msgstr ""

#: budgie-applets.html:53
msgid "Applet for the budgie panel for controlling all of your playing media."
msgstr ""

#: budgie-applets.html:71
msgid "Lightpad Applet"
msgstr "Lightpad 小程序"

#: budgie-applets.html:76
msgid "A full-screen application launcher."
msgstr "一个全屏应用程序启动程序."

#: budgie-applets.html:94
msgid "User Indicator Redux Applet"
msgstr ""

#: budgie-applets.html:99
msgid "Manage the user session from the Budgie panel."
msgstr ""

#: budgie-applets.html:117
msgid "Performance Gauge Applet"
msgstr "性能指标 小程序"

#: budgie-applets.html:122
msgid "This applet shows a CPU, Memory or Storage gauge on your budgie panel."
msgstr "这个小程序显示 CPU，内存或存储仪表在您的 budgie 面板."

#: budgie-applets.html:140
msgid "Screenshot Applet"
msgstr "截图小程序"

#: budgie-applets.html:145
msgid ""
"An advanced screenshot utility for capturing and organizing screenshots."
msgstr "一个高级的截图和管理截图的工具包。"

#: budgie-applets.html:163
msgid "Clipboard Applet"
msgstr "剪贴板小程序"

#: budgie-applets.html:168
msgid ""
"A clipboard manager applet that can help you to store and manage clipboard "
"content."
msgstr "剪贴板管理器小程序，可以帮助您存储和管理剪贴板内容."

#: budgie-applets.html:186
msgid "Calendar Applet"
msgstr "日历小程序"

#: budgie-applets.html:191
msgid "Show date and time and when clicked show a calendar in a popover."
msgstr "当你点击的时候再弹出框中显示日期和时间。"

#: budgie-applets.html:209
msgid "Network Applet"
msgstr "网络小程序"

#: budgie-applets.html:214
msgid "Network connectivity applet."
msgstr "网络连接小程序"

#: budgie-applets.html:232
msgid "Carbon Tray Applet"
msgstr ""

#: budgie-applets.html:237
msgid "Display xembed icons from legacy applications."
msgstr ""

#: budgie-applets.html:255
msgid "VisualSpace Applet"
msgstr "VisualSpace 小程序"

#: budgie-applets.html:260
msgid "Display application windows across multiple workspaces."
msgstr "跨多个工作区显示应用程序窗口."

#: budgie-applets.html:278
msgid "Analog Clock Applet"
msgstr "Analog 时钟小程序"

#: budgie-applets.html:283
msgid "Display the time using a traditional dial-face clock."
msgstr "用传统的表盘时钟显示时间."

#: budgie-applets.html:301
msgid "Window Shuffler"
msgstr "窗口平铺器"

#: budgie-applets.html:306
msgid "Graphical and keyboard friendly window arranger."
msgstr "图形和键盘友好的窗口安排."

#: budgie-applets.html318, 548, 962, 1031
msgid ""
"Logout and login after installing. Choose from the menu to configure this "
"application."
msgstr "安装完成后注销并登录。从菜单中选择配置此应用程序."

#: budgie-applets.html:324
msgid "Applications Menu applet"
msgstr "应用程序菜单小程序"

#: budgie-applets.html:329
msgid "Stylish applications menu applet."
msgstr "Stylish 应用程序菜单小程序."

#: budgie-applets.html:347
msgid "CPU Frequency Applet"
msgstr "CPU 频率小程序"

#: budgie-applets.html:352
msgid "Control the frequency of the processor (Sandy Bridge and newer)."
msgstr "控制处理器频率（需要 Sandy Bridge 及以上可用）"

#: budgie-applets.html370, 462
msgid "System Monitor Applet"
msgstr "系统监控小程序"

#: budgie-applets.html:375
msgid "Show frequency, ram, swap & network values."
msgstr "显示频率，ram，交换 & 网络值."

#: budgie-applets.html:393
msgid "CPU Temperature Applet"
msgstr ""

#: budgie-applets.html:398
msgid "Show CPU and various sensor temperature values."
msgstr ""

#: budgie-applets.html:416
msgid "Pixel-Saver Applet"
msgstr "Pixel-Saver 小程序"

#: budgie-applets.html:421
msgid ""
"Hides the title bar from maximized windows and creates a new one inside the "
"panel."
msgstr "在最大化窗口中隐藏标题栏并创造一个新的放入面板之中。"

#: budgie-applets.html:439
msgid "Global Menu Applet"
msgstr "全局菜单小程序"

#: budgie-applets.html:444
msgid "Moves the menu from applications into the panel."
msgstr "从程序中移动菜单到面板上"

#: budgie-applets.html:467
msgid "Customize and display system information on the panel."
msgstr "在面板上定制并显示系统信息."

#: budgie-applets.html:485
msgid "Hotcorners Applet"
msgstr "Hotcorners 小程序"

#: budgie-applets.html:490
msgid ""
"Allow user defined commands to be executed when the mouse cursor is pushed "
"into a corner of the main desktop."
msgstr "当鼠标光标被推到主桌面的某个角落时，允许执行用户定义的命令."

#: budgie-applets.html:508
msgid "Quicknote Applet"
msgstr "速记本小程序"

#: budgie-applets.html:513
msgid "Quickly record a text based note."
msgstr "快速记录一个基于文本的笔记."

#: budgie-applets.html:531
msgid "Previews"
msgstr "预览"

#: budgie-applets.html:536
msgid "Show an overview of windows in an exposé like way."
msgstr "以类似于暴露的方式显示窗口的概览."

#: budgie-applets.html:554
msgid "Workspace Overview Applet"
msgstr "工作区小程序概述"

#: budgie-applets.html:559
msgid "Quickly navigate workspaces using the applet's menu."
msgstr "使用小程序菜单快速导航工作区."

#: budgie-applets.html:577
msgid "Workspace Wallpaper Applet"
msgstr "工作区壁纸小程序"

#: budgie-applets.html:582
msgid "Show a different wallpaper on each workspace."
msgstr "在每个桌面显示不同壁纸"

#: budgie-applets.html:600
msgid "Window Mover Applet"
msgstr "窗口移动小程序"

#: budgie-applets.html:605
msgid "Quickly move windows between workspaces."
msgstr "在工作空间之间快速移动窗口."

#: budgie-applets.html:623
msgid "Desktop Showtime Applet"
msgstr "桌面显示时间小程序"

#: budgie-applets.html:628
msgid "Display the date and time on the Desktop."
msgstr "桌面显示日期和时间"

#: budgie-applets.html:646
msgid "CountDown Applet"
msgstr "倒计时小程序"

#: budgie-applets.html:651
msgid "Set a timed countdown and run an action when the countdown completes."
msgstr "设置秒数,当秒数为 0 时程序会自动运行"

#: budgie-applets.html:669
msgid "Auto-Keyboard Switcher Applet"
msgstr "自动改变键盘输入法小程序"

#: budgie-applets.html:674
msgid "Change the keyboard language automatically on a per application basis."
msgstr "根据每个应用程序自动更改键盘语言."

#: budgie-applets.html:692
msgid "Screen Rotation Lock Applet"
msgstr "锁定屏幕"

#: budgie-applets.html:697
msgid "Add the ability to unlock or lock the screen from rotating."
msgstr "增加解锁或锁定屏幕旋转的能力."

#: budgie-applets.html:715
msgid "Clockworks Applet"
msgstr "计时装置小程序"

#: budgie-applets.html:720
msgid "Display the time across multiple time zones."
msgstr "显示不同时区"

#: budgie-applets.html:738
msgid "DropBy Applet"
msgstr "DropBy 小程序"

#: budgie-applets.html:743
msgid "Display a pop-up window when a USB device is connected."
msgstr "当 USB 设备连接时会有弹框"

#: budgie-applets.html:761
msgid "Brightness Controller Applet"
msgstr "屏幕亮度控制板小程序"

#: budgie-applets.html:766
msgid ""
"Control the backlight via your graphics driver controller or GNOME's "
"brightness controller."
msgstr "通过图形驱动控制器或 GNOME 的亮度控制器控制背光."

#: budgie-applets.html:784
msgid "Browser Profile Launcher Applet"
msgstr "浏览器配置文件启动程序小程序"

#: budgie-applets.html:789
msgid "Launch and create multiple Chromium/Chrome profiles."
msgstr "启动和创建多个 Chromium/Chrome 配置文件."

#: budgie-applets.html:807
msgid "Find Fast 'Kangaroo' Applet"
msgstr "找到快速 '袋鼠' 小程序"

#: budgie-applets.html:812
msgid ""
"Quick and easy browsing, across (possibly) many folder layers, without "
"having to-do a single mouse click."
msgstr "快速和容易浏览，跨 (可能) 许多文件夹层，而不需要做一个单一的鼠标点击."

#: budgie-applets.html:830
msgid "Weather and Forecast Applet"
msgstr "天气预报小程序"

#: budgie-applets.html:835
msgid "Weather forecast every three hours and over five days."
msgstr "每三小时刷新未来五天的天气."

#: budgie-applets.html:853
msgid "Recently Used Applet"
msgstr "最近使用的小程序"

#: budgie-applets.html:858
msgid "Show recently used items in a menu."
msgstr "显示最近使用过的文件"

#: budgie-applets.html:876
msgid "Trash Applet"
msgstr "回收站小程序"

#: budgie-applets.html:881
msgid "Show, hide and restore trash items."
msgstr "显示,隐藏或者恢复垃圾文件"

#: budgie-applets.html:899
msgid "Application Launcher Applet"
msgstr "应用程序启动器小程序"

#: budgie-applets.html:904
msgid "Display your favorite applications in a menu and on the panel."
msgstr "在面板里显示你最喜欢的程序"

#: budgie-applets.html:922
msgid "Take-A-Break Applet"
msgstr "休息一下小程序"

#: budgie-applets.html:927
msgid ""
"A pomodoro-like applet, to make sure you take regular breaks from working."
msgstr "一个番茄小程序，确保你在工作中有规律地休息."

#: budgie-applets.html:945
msgid "Wallstreet"
msgstr "Wallstreet"

#: budgie-applets.html:950
msgid "WallStreet is a mini-app to switch wallpapers at a regular interval."
msgstr "WallStreet 是一个小应用程序，可以定期切换壁纸."

#: budgie-applets.html:968
msgid "Fuzzy-Clock Applet"
msgstr "Fuzzy-时钟 小程序."

#: budgie-applets.html:973
msgid "Shows the time in a fuzzy way."
msgstr "用模糊的方式显示时间."

#: budgie-applets.html:991
msgid "Workspace Stopwatch"
msgstr "工作区秒表"

#: budgie-applets.html:996
msgid "Keep track of usage per workspace."
msgstr "跟踪每个工作空间的使用情况"

#: budgie-applets.html:1014
msgid "Quick Character"
msgstr "自动分配"

#: budgie-applets.html:1019
msgid ""
"Quickly find and choose the equivalent locale character for an ascii "
"character."
msgstr "快速查找和选择 ascii 字符的等效区域设置字符."

#: budgie-applets.html:1037
msgid "Status Notifier Tray Applet"
msgstr "状态通知托盘小程序"

#: budgie-applets.html:1042
msgid "System Tray in KDE StatusNotifierItem format."
msgstr "系统托盘在 KDE 状态通知项目格式."
